hi 淡友 band 臨時區

凶兆 鴻鴻蝦

過夜果注仲艇緊

我又入番無限偷位，28000暫時仲守到。CALL

熊熊哈

船長連架船都用唔到

布神歸位

27919+5

QQ 陰升緊

得緊穿27950，企番上28000

現貨？

期呀

晨早就被撚狗

坐穩

今日波幅已完？

等我搭沉你架船

睇好今日收284

恆都唔得啦

破DH，坐穩

我淨係睇到跌唔落

290見

應該點部署

沈門終極對沖call,蝦蝦蝦

Put爆佢

280 開call put =玩心跳,玩下老正啦

沖完上夜期頂又磨轉燈位

燈燈燈

28050平一張

28050負1先

All in put!

無謂同錢作對

700牛

低位入左 strong hold to 290

布布早餐食乜？

頂，大戶日日玩格仔，睇得AV多

插啦wo

夾左百幾點先落你唔講

今日好夠力